點解個人名義出post 學校又中立 會被辭職?

張智霖個人名義出席活動
家庭係政治中立
所以袁詠儀應該要同張智霖離婚

校董會權力勁大
而政府既滲透力會強好多
好幾年前當成立法團校董會果吓開始政府就想將權力滲透到每間學校
再諗吓校董會成立之後下樣野係乜
國民教育
所以呢

如果校長叫雞 包二奶
會唔會被辭職

撐狗 ok 屌狗= 你唔中立

如果校長 係gay or 偽娘
同主流價值不一樣
是否也要被quit?